一人一個180男仔的壞處

一人一個180男仔的壞處

顯得碌撚短
利申160 顯撚長

覺得自己高過好多人
利伸:180巴

撞黨鐵扶手同小巴門

大隻佬先會望落撚細

個頭gel好都無用

出街成日覺得會撞招牌
但其實個招牌好高，冇咩可能撞到，但行過個陣會不自覺dum低頭

行donki要瘋狂dum低頭過區

唔可以俾女人抱起黎屌

生得樣衰既話會好撚顯眼

180 高啲 同太陽距離太近 會曬親

同男朋友69唔到

條命短d

gay

搭巴士去上層要dum低頭行

覺得其他人好矮

影相果陣成日被人低炒
望鏡頭=矇眼

依個真
利伸 矮醜

抬高頭同180講野 頸都痛埋
之後唔想再同佢講野

成尻日巴士撞頭有次撞到甩左幾條頭髮
除左成尻日撞到個頭之外諗唔到有咩壞處
利申 唔算高 得180

溝女要㨂高少少
但港女好多15X
矮到呢

笑死

搭的士要打橫入

落雨成日比啲遮插眼，
個頭冇濕但個身比人地整濕。

會俾人妒忌

冇壞處呀屌你